有幾多人會冚廁所板先沖

慣咗一定要冚廁所板，出到街大部分廁所都冇廁所板真係唔知點去

去廁所定沖廁？

喺屋企有呢個習慣
出街唔會
下一個入嚟會以為我痾咗啲咩唔見得光嘅嘢又沖唔走

一沖就凝住成個身都係廁所菌

屋企會
之前睇過實驗唔冚會彈到周圍都係

me2
我都會係屋企咁做

出街去廁所 我會撕多半張紙巾冚住先沖

彈到成個廁板都係都唔差好遠

屌就係你地班仆街冚撚埋塊板
下手用果陣又要驚唔知係咪成堆屎
又要特登搵野撩起佢先屙得

冚廁所板沖唔代表長冚 可以沖完再打開啫
不過睇過條片 啲老鼠好易就由水管爬到上屋企馬桶
所以我喺屋企嘅話會長冚

我唔屙屎

會噴到三米高
唔冚廁所板沖廁 ＝ 成身屎molecule

係 每次聽到有人話唔冚 就會凝住佢係屎人

之前有集鏗鏘集定唔知星期幾檔案講過
唔冚會彈到周圍都係

好似係學是學非

屋企會 出街唔會

咁代表你係零零後

屋企會，出街果塊掂都唔敢掂

一時時.